{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071740?place[place_type]=GID&place[gid]=1071740&place[latitude]=37.7901548956&place[longitude]=127.6427605493&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 여우그늘 펜션"
    },
    "text": "2021年6月13日に結婚した夫婦が運営するペンションをご紹介します。 このペンションは広い駐車場、プール、フットサル場、屋内および屋外バーベキュー場を備えています。 松の木が素敵なここで愛する知人たちと良い思い出を作りたいです。 また、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 そのため、予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 未成年者は同伴宿泊が不可能であり、ペットと一緒に来る場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 客室内では喫煙および調理が禁止されており、これは他の宿泊客に迷惑をかける恐れがあるためです。 また、装備のレンタルやコンビニエンスストアの利用が可能で、周辺の観光地としては江村リゾート、九谷滝、文培村、三岳山、登仙滝、南怡島、ザラ島などがあります。 お客様には寝具類と親切な対応でケアいたします。 入室と退室時間を遵守し、客室や施設物を毀損や紛失しないように注意してください。 他の利用客のために無分別な娯楽や高声はご遠慮ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を異にしたり暖炉を不良にしたりプールでは浮き輪と水着をレンタルします。 バーベキュー場とフットサル場はそれぞれ装備のレンタルが可能で、売店とコンビニは徒歩でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "広い駐車場、プール、フットサル場、屋内および屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同伴宿泊が不可能であり、ペットと一緒に来る場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙および調理が禁止されており、これは他の宿泊客に迷惑をかける恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "江村リゾート、九谷滝、文培村、三岳山、登仙滝、南怡島、ザラ島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "寝具類と親切な対応が提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守し、客室や施設物を毀損や紛失しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とフットサル場の装備はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とフットサル場はそれぞれ装備のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニや売店はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にコンビニエンスストアや売店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 400
    }
}